唔訓既你 依家做緊咩野?

開解緊男友既情緒

幫男朋友打緊j

what's happening ar

ok

樓豬唔洗撈呀？

打小人

睇緊你個po

收到風 升左職 做左校長

男友比前度傷得太深，搞到佢有啲唔信人，時不時就諗起前度點傷佢，令佢想放棄我地既感情，想自己面對哂所有野就算

數緊綿羊

我先係校長

sleep soon

需要時間
你地一齊左幾耐?

前度衰就搞到你受 未放低就咪拍拖啦

thank you

12345

好文一再共賞

-,-

一個月到

可能係我有時講既野同佢前度太似，先令佢諗返起

掛住你

啱啱睇完推理小說
仲有啲驚
睇下其他嘢平復心情先

其實你要話佢知 你同佢ex唔係同一個人
佢咁枝對你都幾唔公平
你試下令佢安全感大啲

點先可以唔諗 訓唔著

咁佢又分左幾耐手

really?

恐怖的嗎

有啊，我同佢講左成晚我唔同佢個ex，我唔會咁樣對佢，唔會放棄佢，但佢好似都係唔太信咁

2個幾月到

咁快又拍拖 仲要而家先話忘記唔到

躝啦死gay佬

可能佢地之前既回憶太多，多到就算死左心，都未放低哂，同埋可能同我既回憶有部份似佢地以前做過，先咁痛苦吧

咁快你又受佢

死開啦垃圾

因為開頭係無事。。。。係之後佢開始覺我有啲似ex就出事

有條死仆街鐘意我，好撚煩，唔該佢過主啦屌

咁人人拍拖都係做果D野架啦...

講下笑姐

佢叫羅港威?

有冇人

唔係啦，係條雞蟲上司，屌佢老母！

唉，啱啱女神同我講話平時使好少錢，好少出街，我話咁係咪我冇機會約你，佢話同一大班人會出，單獨唔識搵話題，我係咪已經GG

佢做左D咩來

咁咪試下搵一大班人先

講到明就廢撚事hurt到你啦，收手啦，咪再死纏難打啦好嗎！

屌佢老母成撚日send msg黎「關心」我，咁我又唔可以唔覆架嘛，屌佢老母，我每次收到佢msg都想嘔，唔該佢過主收手啦屌！

我覺得係籍口，真係鍾意我點會唔肯出，可能一直當我朋友

對唔住 我知道錯 我以後唔會煩佢

擔心緊個考試合唔合格

我都係

D內容有幾嘔

你知就好啦咁

答佢ok thx

會既

幾時多左個男朋友

召喚威子

抄我 ？
NO

你兩條契弟瞓隔嚟床嘅收皮啦好冇

係佢send出既就嘔！屌佢老母好撚憎佢呢條死雞蟲，抵佢死幾十歲人都A0冇拖拍！

問下佢完成任務未

入男廁

係！我就係咁答！但條友係絕不收手！屌佢老母！

其實我一直都知架，我有試過避佢，但過幾日佢又搵我，怪自己太傻仔

有幾耐呀

陰公豬

開到好大聲聽歌
感覺好頹 好正

你自己攞黎賤，我都好鐘意咁玩人！因為我以前都俾人咁玩過！

兵

屌平時俾佢視姦真係好撚嬲，仲要俾佢炸msg真係想一槍打死佢

唔好咁玩我好唔好，我自問我好專一，點解咁多人唔玩玩我啊，我好辛苦啊

可能做兵比較適合，我冇資格鍾意人

喂喂喂呀大佬，冇人叫你痴埋黎，你唔理人咪唔會俾人玩囉，某程度上你根本就係你自己玩自己啫！

都要你有返咁上下吸引力先會比人視姦

我知我係傻仔，鬼叫我鍾意你咩，但我已經刻意避你，你放我一條生路好冇，我鍾意足你兩年，辛苦足兩年